一到三四月就好多囡囡出沒

可惜完全無自己份
一到三四月放假 暑假 考試假
周圍都係後生仔囡
加上天氣好 好多囡囡都好白滑
但永遠都係比四眼書蟲溝到
周街攬攬錫錫唉點解無我份
我大隻靚仔 唔通囡囡轉哂口味
屌 諗起就嬲

後生真係好
成班柴娃娃踏單車周街玩
食囡囡 唉 好撚灰

呢幾年囡囡高汁左好多

又白又滑 樣又純